突然好唔開心

有無人會好似我甘，突然間好唔開心，覺得自己係零
好廢好無用
無原因
你地會點樣做？

甘你老母

上twitter

瞓教